叫以前有過fu嘅人介紹對象係咪好賤？

之前有個有好感嘅男仔A，feel到彼都有啲意思，但因為知道佢都曾經係渣男，自己又驚受傷，拖拖就無曬fu，但都有keep chat，只係退一步做翻朋友，真心連flirt佢嘅嘢都少講咗
但呢排又覺得佢個fdB幾好...少怕羞又有自己叻嘅才藝，有想認識多啲嘅衝動，會簡唔中傾下計，但每次見B都係同A一齊，自己完全無理由同借口去揾B...其實驚A會介意，唔係因為佢仲中意我，而係驚佢地覺得我好濫，周圍同男仔傾計，但我自問將朋友同可發展對象分得好開
但又唔好意思叫A介紹B俾我了解，又好驚佢地亂諗

有fu

fu?

有feel呀親

fu樓主台灣人就過返PTT

原來唔係台灣人
係中国人
上微博啦親
翻牆犯法㗎

大陸就打殘體la...

又fu又親咁
唔知你邊度鄉下
淨係知你唔係香港人

fu 笑死
大陸狗死返上去啦

Do re mi fa so la ti do

好好奇咩才藝